啱啱講左句 唔諗住生小朋友 女朋友話分手

唉 窮人生仔正仆街大家都聽過
啱啱睇到d親子節目
女朋友話我地第時個仔咁叻就好
我講左句 下 無諗住生仔
點養得起 佢即刻黑曬面入房
我問佢做咩又唔應
之後而家話想分手

單蛇廿四小時都開膠po

點解認到我

笑乜

連登睇到你改過名

我個名都好耐之前

你女朋友出面大完肚好快返嚟搵你 放心等下

點解？

一齊幾耐先